駐港共軍實彈演習 震懾 "暴恐分子"

駐港解放軍部隊周日（25日）在官方微博，發布了導彈護衞艦「惠州號」實彈射擊演習的畫面，展示該艘艦的作戰能力。駐港部隊或片段內容均未有提及演習進行時間及地點，但有報道分析指，演習是對反恐作戰發出強烈的信號，震懾暴恐分子。

惠州號的型號為056型導彈護衞艦，屬中國自行研製設計生產的新一代輕型導彈護衞艦，標準排水量及滿載排水量分別為1300噸和1440噸，全長約90米、闊約12米，以柴柴聯合（CODAD）單軸推進，續航距離2000至3500海里，最高航速25節至30節，可乘員人數為60人，甲板設有直升機飛機升降平台，需要時可供直9C直升機升降。

雖然惠州號排水量只有千多噸，但是設計理念非常先進，集成化訊息化程度也非常高，具備多型武器裝備、隱藏性能高、電磁相容性強，特別在對打擊海上目標、反恐、反導及電子戰等方面的作戰能力較強。該艦配備一門76毫米口徑艦炮、一套紅旗10型八聯裝短程防空導彈、兩座雙聯裝鷹擊83導彈、兩門30毫米口徑手動／自動化武器站、兩座三聯裝324毫米口徑魚雷發射管等武器。

惠州艦於2013年7月1日在香港舉行入列命名儀式，主要擔負近海及基地的防衞、巡邏護衞、對海上目標作戰等海上任務。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190827/bkn-20190827101137707-0827_00822_001.html

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

射空氣

出解放軍未啊

屌你老母射哂D垃圾落海

捕魚呀！

嚇死人咩

射篤精落海嚇鬼咩

係我見識少？咩係"暴恐分子"?

射落海

都唔益你班香港人

海龜殼滿佈彈窿

用導彈射示威者啊？

幾時出 賓州號？

垃圾

攻啦

831西環見

出黎呀 係狗竇打飛機有撚用咩

曬子彈嚟射落海都唔敢過嚟

班黑警都開左實彈啦
駛驚你地咩

導彈護衞艦船員會棄船落地打近戰 !? 內亂用海軍....解放軍......果然是意想不到....

d子彈比海龜食晒

射落個海都唔益我地

環保撚唔出黎譴責?
龜頭塞子彈了

唉屌你幾時出嚟啊
日日打飛機射落海都唔敢中出

快啲落啦 又打飛機

(蝗語) 怎麼不去釣魚台?

中國自己作出嚟
又唔可以話係香港人，因為咁樣全世界都知佢殺香港人，
又唔可以用恐怖分子，因為咁俾外國有位入

所以自己作個傻鳩名

知你勁喇，咁你出黎未啫

射落海... 下一包係乜野.
"都唔益你"
真係暗示我地要攬炒..

惠州號所有官兵一起喊 : sir, this way

我們來為戰斧導彈充當護衞

解放軍仲廢過黑警，黑警都夠膽用槍指住人啊，你地連黎都唔敢黎

嗯 咁你出黎未呀? 未出黎就收聲啦

說好的10分鐘

同共產黨鬥痴線 想贏真係好難

收皮啦傻鳩

係咪流浮山結界唔俾佢地落黎

中國打自己人就叻，國際上嘅戰役，其實中國打實戰有冇打贏過？

出黎打我啊傻系

海戰

返去摺被啦！廢柴

暴恐分子 係咪即係高級版恐怖份子? 共狗玩語言偽術真係世界第一

你咁樣係唔會令到我驚

共匪仲打緊飛機

慰周艦?打飛機用

未見過用個海黎練靶，見過好多解放軍同武軍嘅訓練，好多嘢都唔tactical

到底中國人咁耐以黎識唔識戰鬥

你識咩
目標就係個海
而家100%命中率
問你怕未

屌 笑撚死

出解放軍啦屌

唉

又放風，收皮啦阿哥

大家估下第七艦隊幾多分鐘可以全滅佢哋

同北韓一樣日撚日對住個海出精幾時先肯出兵呀

P完圖好番去摺被啦，阿蛇屌啦

喉嗰支敷，喉嗰支敷

用導彈鎮壓示威者?你當我地on9咩

射d魚？ 唔好污染個海域好窩

驚驚

Po po又話香港冇恐怖主義嘅

暴恐分子?
對警察暴力有恐懼的社會一分子?

幾時嚟香港啫

屌你老母
用魔盜王嘅bgm係咩玩法
段片本身已經拍得柒，成班漁民出海捕魚咁，
仲要用人地美帝電影嘅bgm
支那軍可唔可以搵似做得似樣少少

唔知有冇申請版權?

haha

支那D爛鬼船上次去馬六甲先大浪得濟入晒水要人手頂門

後果自負 後果自負

喂啊哥收皮啦

射落海都唔益"暴徒"

屌你老味班流浮山刀手係咪去撚左你哋到

開盤下次有咩新語形容

中國人總是走在最前

你嚇我把鬼咩 我又唔會出海同你打
唔通想嚇美帝?

完美示範如何用實彈加導彈捕魚

美國一日內可滅佢國啦

最怕你唔出

今次又幾多分鐘到香港

岩岩放監出黎
想問出左兵未

係海點射入黎金鐘

到底解放軍出先定最後一天鋪頭執粒先？

我要驚我開Youtube睇核彈都得

打飛機

污染海洋的仆街

哈哈哈哈，苦中作樂就係睇老解打飛機

練習屠殺港人

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

快D la

推

屌

中國軍隊?打飛機就叻
打人?收皮啦

I am waiting

支共 冇料扮四條

好驚呀

落黎射我啦 我身痕

自 J 完未啊? 吊你老母, 快撚D出啦! 冚家剷, 好撚悶啊

不如用東風啦

射完污染海洋

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

屌你啦香港有軍營要出晨早出撚左仲同你亮劍咩
日日打飛機悶唔悶

對於支那軍:已讀

睇下你點定義贏
共軍最後一次打對外戰爭係1979年中越戰爭，但雙方都話自己贏咗
PLA話自己攻入越南首都，所以PLA贏
越南話PLA最後退左兵，所以越南贏

之前韓戰算打和，越戰勉強可以話贏咗
但無論點，最成功嘅戰役都係8964，打嘅係自己人

用導彈護衛艦, 你估香港人坐漁船去南沙群島示威咩

又話10分鐘到

好撚悶哦屌你老母，又話10分鐘 黑警老婆玩咗兩個月3P都未到

返屋企摺被啦

你咁做會……

警察都開真槍啦 咁又點

嘩！好驚呀
滿意啦？

係就唔好鬼鬼鼠鼠
打住旗號啦

射完係咪要喺個海度築番人鏈搵番啲子彈

實彈TIM

究竟一個國家要幾廢先會成日出埋呢啲野嚟打飛機

支納粹肯定係恐怖分母

我好撚驚

快

10分鐘出動未 我等老解救港 好耐了

開艦震壓暴徒
支那先諗得出

射落海都唔益香港人

惠州號 係咪又係出黑煙個d艦

拎魚雷戰艦打示威者?
泊入黎元朗?

佢攪掂d艦入水嘅問題未

10分鐘啦 ASEAN同美國 都等緊

boom ah boom ah 蕉蕉

諗起呢條片

點解你會知我講咩

係呀係呀 知你好撚勁啦 我水都出埋啦

訓練不足

遲下仲會有暴恐分母--林鄭月娥

哦

黎啦DLLM 演你LM咩

會唔會有生到魚人架

快啲唔該好驚

驚到賴屎

黎呀 打呀 屌你老母

無人怕

拍下片比番支那狗睇
叫佢地聽話d